(有圖）鄰居好恐怖

新搬屋已經一個月
早幾日樓下鄰居夜晚12點叫埋看更上黎投訴
話我地12點幾嘈住晒 搞到佢間屋好震
令佢訓唔到教 所以叫我地唔好咁嘈

事實係全屋訓晒 比較嘈既電器（冷氣機 吸塵機等）冇開 然後就話已經嘈左成個月 搞到佢要睇精神科 求我地今晚唔好開電器同埋震到佢間屋

無啦啦今日信箱有封信

而家唔敢開

祝合家健康！

利申：好撚驚係呢D

回番信囉

哦 炭疽菌黎姐

附上萬年惡菌

email比你你仲驚

黎次真嘢佢嘆 一到12點 狂歡派對 狂揼地

送比仇人

開撚左封信先開post啦屌

你住藍田/油塘?

呢排爆石wo個邊

跟住開左封野入面有執頭髮

有可能係佢樓下震

唔開封信你開post嚟把撚

其實最嘈係吸塵機
好多仆街過左晚夜晚11點走來吸塵
用個吸頭周圍撞

你乜都冇開，咁d聲邊度嚟?

[img]

睇怕佢真係精神有問題…
本身睇開精神科但驚比你棟樓鄰居歧視所以屈你地
咁借完你地過橋驚你地爆響口唱鳩佢痴痴地咪寄D閪餅俾你地

好想知入面咩黎

將封信放入樓上個信箱

( Show Blocked User - 野火 )

係咪以為自己好特別
好型

伊藤潤二?

樓主屋企有冇檢討下先，有時真係會唔為意嘈到人

燈下照下睇下透路透到

呢d po實有on9仔po恐怖相

開左封信先開POST喇
你咩都無 大家點討論

完全封左

好撚鐘意睇野火巴啲懸案post, 但係你而加做乜撚野

我同屋企傾過都應該拎返落去 但應該寫咩好
集思廣益

睇左 係東X堂

冥心西餅

佢話佢三房兩廳 兩個人住 周不時會訓廳 所以聽到我地好嘈 淨係聽到咁多房但訓廳已經覺得痴線
有房唔訓訓廳

上手業主 :

上手業主:「哈, 終於有傻仔接手」

非也

個看更都話佢係有問題 上一手都比佢屌過一次

會唔會係你老豆老母曳曳果陣嘈到樓下呀？

屌佢老尾

你寫句「客咩氣呀」
放番落佢到咪算9數

私樓 ?

完全封鎖「野火」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

你做咩鳭？

#metoo

仆你個街你毒到 話晒人地廢老黎

仲有冇再仆街D

屌你做乜撚野

「無功不受祿，我地根本無嘈過，你有病請去睇醫生。附上十張精神科醫生卡片。」

yes 個個月幫人供樓

喺屋企裝cam，佢上嚟投訴就開比佢睇

仲係十八廿二咩 扑撚到樓下都聽到

人地畀證據先睬佢地啦 住樓上根本唔駛驚樓下

邊有人痴線會認自己係痴線
一陣拎把刀上黎 我搞唔掂

利申：門眼壞 聽門鐘就開門

以前聽講無論左右樓家嘈啲聲都係由樓上傳黎

正常人就係，白卡就你諗你....

臨訓先見到張相

雖然唔怕鬼怪野但都唔想發惡夢架屌

屌你老味樓上

好多聲都係來自樓宇鋼根冷縮熱漲造成

有怪莫怪

認真
同樓下講返你地其實無嘈過
我個情況同你相反
我樓上嘈足幾個月
搵哂看更 報埋警都重嘈
黑警又無撚用
依家佢每嘈一下 我就咀咒佢一聲

其實如果唔係你地發出嘈音
不妨真係落去同人解釋返
等佢搵返個源頭係邊 重好啦

以前隔離屋住左個單身後生女
佢呀媽住同一棟樓另一單位
佢地同看更講每晚2-3點都有d”轟轟”機械聲
看更問過鄰居都聽唔到
....佢無問到我 其實我有時都聽到
D聲好似布廠織布聲 有時又有咇咇聲

無耐後個女仔搬走左
我就再無聽過d機械聲

百無禁忌

波子聲
拉（鄧）聲

其實咩嚟
係咪有段故？就咁睇唔太恐怖

野火巴千年道行一招喪
好在見到多負皮冇開到幅圖
唔係今晚實瞓唔著

如果佢係精神有問題 落去佢屋企都解決唔到問題
鄰居都話佢以前係睇精神科

自動down

唔想見到恐怖野就較番設定啦

真係睇精神科就另計
但嘈音真係會令人痴線

可能係佢自己對耳，所以而家先靜哂

佢本身睇開精神科， 上手屋主頂佢唔順先放佐層樓搬

我真係恭喜你

人哋多謝你地合作，所以送上餅卡一張姐，使乜驚啊

我唔還張餅卡 下次唔知又有咩藉口 送大禮

廢老大晒呀

送返張卡比佢地好過啦
收左更加比佢地煩多幾錢重
萬一繼續有躁音點算

用張餅卡換啲西餅返嚟，跟住撳佢門鐘，入屋一齊食，做個好朋友囉

比我係你就扔返上九樓，又或者去管理處投訴叫九樓唔好亂放野落你個信箱。

係咪得我一個想知封信入面放咗啲咩

人地都有誠意和好同解決問題 我覺得可以一齊搵個解決方法，對你地兩家人長遠都會好

Btw 卡可以畀返人

我總勁呀，樓下條仆街仔三十歲人晚晚開大聲打機聽beyond歌，嘈左差唔多十年。成日報警同搵管理處都搞唔掂。
條仆街做fujitsu灣仔番工。

認真建議你搵佢傾兩句
係正常人既就等佢知道其實唔關你事
係有問題既你都知道佢大概痴到咩程度 又避免佢諗埋一面

我都唔知喎

屌你老未係咪住我樓上
天水圍

唔係

勿相認

繼肥絲之後又黎一個永久block

似係本身有精神病

問看更佢係咪正常先啦，咁先再決定下一步

樓主住十樓

幾年前我老豆啲朋友上黎開p，
個晚11點幾係嘈左小小既，
之後樓下單位個叔叔真係拎刀上黎，話再嘈唔客氣
成場呆撚晒
利申：屋企唔係好好客個啲黎，幾年都唔會邀請人上黎玩，一黎就咁

公屋係好多痴線佬

屌你老母上黎開post 話我有精神病？

仲唔出動強國震樓神器？

lm跟進

以前試過同你一樣情況，點知原來係樓下有精神病

on9嘈咪嘈囉

樓主係咪住天水圍

又係寫信上黎寫到好有禮貌咁，但一上黎見面就大鬧

仲未開信？

你屋企有污糟野
通常樓下咁講都比人當係痴線
但樓主你自己係唔會知

妖 入黎都係諗住笑下
正打算理性分析下樓主鄰居是咪有精神病
見到樓上張圖真係屌你咩 點訓啊大佬

Between 其實咁多房唔訓訓廳+看更都話佢屌過上一手
可能係佢地真係有問題
如果唔係 樓主有冇諗過自己接左凶宅

我都識過，最後證實係樓下條撚屌精神有問題

窮公屋？

所以真係餅卡?

MADAM

親自搵佢

舉撚報左條仆街

我都試過
投訴過我n次但管理員上嚟都冇發現
之後寫大篇投訴我
我覆返佢佢再寫
之後我直接講叫佢有證據就直接報警
之後佢就冇再煩過我地

其實你冇做任何野
佢咁屈你你唔會好驚咩

樓主已經...

可能係條女每晚都用電動假鳩自慰

落樓下睇先知單位丟空左好耐

諗起呢套日劇

以前樓下個鄰居都係差唔多咁樣
之後搞到要搬

lm等開信

嚇到d連登仔瀨晒屎

屌你老母臭閪樓上條撚樣po乜野圖呀 正式祝你全家過唔到今年

屌你老母樓主開撚咗封信未呀仆街

屌你老母臭化喺垃圾咁都驚快撚啲開封信啦屌你老母

本身追開野火巴打啲po
無撚啦啦整張on9圖 失望

呢套好睇

係，好啱樓主睇，可以警惕一下

屌你幾撚時開呀仆街

其實樓主打唔打算開㗎仆街

同你相反 我住最頂樓 晚晚都俾樓下嘈 問過樓下又話唔係佢地 佢仲話以為係我地搞鬼 到依家都唔知啲聲係邊傳黎 所以其實你去講清楚仲好 免得有啲咩誤會

放落8樓到

一陣又好似之前個巴打咁
開水喉/沖廁搞到水管震都比佢投訴就

再唔開你就仆街

我晚晚都聽到有人wu wu聲叫.. 但完全唔知邊橦邊個單位 想投訴都難

呢個post好多人屋企有靈異野

係咪成日著芭蕾舞裙晚女人？

錄底你屋企一星期每日訓晒覺大廳嘅情況，俾佢自己慢慢睇

上網搵九龍城寨鬼媽媽煮飯

你不如叫佢試下聽下係咪樓下
因為聲係向上傳
有時可能係樓下嘈 但聽落就好似樓上咁
用想幫佢嘅語氣去建議佢轉移目標聽吓係咪樓下嘈

( Show Blocked User - 野火 )
我屌你老母呀

講咁耐 開左封信未

幫佢投訴樓下 同左右

住頂樓 夜晚有時會閣閣聲 我以為係天台裝修
跟住有日老豆同我講
係樓下個呀婆剁肉 叫我貼住牆聽

係咪一個獨居中女
我n年前都係樓下有個住客 明明唔嘈
又係寫左封信加餅卡
叫我地唔好嘈 又話自己番工壓力大

佢個 感 字係咪寫錯

長期俾樓下投訴話半夜好嘈
有次全家去晒旅行間屋冇人 佢地又話我地半夜行嚟行去又大聲講嘢
管理處都好不安同返佢地講但係間屋而家冇人喎

從此就冇再被投訴過

同樓主相同經歷，煩左年零
條友痴線到話樓下挖路嘈到佢
佢朝早落樓下用手機影佢地挖路做證據
但人地夜晚收哂工點嘈你
最後條友自己搬左
佢應該有精神問題 幻聽個類野
其實人地都慘既

好驚

香港真係好多人精神病

武內先生！

完全唔知佢係邊撚個，摺撚埋啦
利申：無比佢張圖嚇親，但純粹睇唔過眼佢恃住自己有少少功績就以為可以玩野，講對連登貢獻大把人多過佢啦，包括我

po圖個個祝你全家仆街死

張圖好恐怖咩

有冇諗過係咩肉

咁耐都未開封信 收檔啦

開左未

咁啱睇呢個post搵返你個post睇
係呢到又見到你
想知你依家係咪仲住梗係個到？

其實人地都係釋出善意，送張餅卡過你諗住雞脾打人牙較軟，你同屋企人不如好好地落去同佢地解釋一次，有時d聲聽落好似係樓上發出其實可能係其他單位。

我覺得樓主張圖恐怖啲

連登仔最鍾意乜都放上尼
又唔直接同人講

尼你老母啊 5p狗

其實係條友真係精神病

點解你會知

四角

uncle 開P

都話唔係

你唔好嚇我

屌你 我好心好氣勸你 你話我恐怖

野火你做乜撚野呀
平時你出post都有追開
宜家成個戇鳩仔咁
完全封鎖

Same here 單機啦on9仔

一張圖撚哂成班Pussy, 野火巴HoBall

我都有咁既問題 樓下投訴左幾年 有幾次全家去晒旅行 冇人係屋企 佢都投訴

利申：屋企冇鬼 有會見到

好吃🍰

咁樣叫撚
你而家真係行出黎俾人撚啦

石屎傳聲問題 上下左右嘈d聲都會係上面黎

Fucking machine

明明野火巴啲po平時都偏高質
每個奇案po我都追哂
你而家做乜撚野事

我以為係我樓上開post
樓上條仆街仔自己一個人住養左3隻狗，自己生活日夜癲倒就搞到隻狗都係咁，又冇時間照顧佢地
一過12點就係度吠吠吠，啲空心磚又傳聲，啲狗抓聲，跑動聲傳晒落黎搞到我日日冇覺好訓
唔使話我幻聽，我有晒錄音
投訴佢又做過，好聲好氣叫佢鋪墊又試過，佢就who fucking care咁樣，真係屌佢老母

樓主如果要落去同佢理論唔好一條友去

隻眼可以點壞法

其實係乜野圖
無自動load

你問得人黎 自己load圖唔撚好？

agger
我覺得design得唔錯

Wtf joe

真係好, 又可以full block多一件

恭喜野火巴打五可以轉玩單機版連登

唔開信, 然後會報警備案

我成日都聽到呢2種聲
仲要我訓上格床勁近天花版又聽得清楚d
成日諗樓上做乜凌晨三四點拉鄧

係呀，無咩事啦，多謝關心 買左本聖經放屋企了

樓下住左對痴線兩公婆
無啦啦話我地屋企嘈 明明我阿媽勁早訓 我就嘈極有極
佢地真係加痴撚線到 一開頭就塞D相去我地信箱
跟住塞野去我屋企門口 到到有一排用紙包包住D針去我屋企
再之後塞左我屋企鎖匙個位成3 4 次
（果時唔知咩人做 一路都搵唔到真兇 換鐵閘都換左幾次）
然後再投訴埋我屋企廁所掠衫位有個鐵勾同好嘈
(連我住係屋企都唔知有個鐵勾係度 因為我屋企根本唔用果個位掠衫)
呢次之後我頂佢唔順自己落樓下問佢咩事 同佢嘈 同落管理處投訴番佢
點知佢果次落樓 見到我投訴緊佢 走留過黎屌我同承認係佢整我屋企度閘
而家佢地仲成撚日寫字條塞落我屋企信箱 屌!

same
以為自己好撚有趣

屌我樓下都係咁 明明佢打黎投訴前後我屋企無人拉櫈
佢11點幾打黎話叫我地唔好再拉櫈
仲要陰聲細氣講
又係話自己有精神病
個排好撚驚

我就知有哩啲咁嘅閪圖，依家起身先敢睇

樓主潛水無下文

可能係佢間屋有鬼👻👻👻

大陸網"震樓神器"

拿,我冇叫你用架,我想叫你睇下呢舊咩黎

尋晚睇完張圖發惡夢

真係有精神病

入面係餅卡 估計你要調查佢地係唔係附近餅店員工
只要你去拎既時候做手腳
一食左之後就返唔到轉頭架啦

野火張圖個女人咁似葉劉既

我都試過，不過是樓下新搬來。

但佢講話嘈嘅時間，我一定瞓咗，而且間屋當時得我一個人住，嘈那間房係唔會有人。

不過我都投訴過樓上嘈，最後發現原來係隔了兩層。嗰時係深夜，樓上係度搬嘢，我落樓望上去，得返一間單位著燈，再去佢門口聽，之後叫管理員。管理員撳鐘叫佢靜少少，個租客話一巴打撚死佢 (我在轉角位聽住），之後個管理員唯有敗走，仲眼濕濕咁，睇見都心噏。佢話其實已經俾其他住戶投訴過好多次，但嗰個係爛仔嚟，好惡，報警都無用。

但之後竟然俾我攪掂，因為嗰日我上去聽聲時，發現佢門口有對好肉酸嘅鞋，咁啱有人搭lift, 見到個 MK仔著住對鞋，咁我就知佢就是投訴那個人了。

而那個人我認得係附近開餐廳，之後我改 wifi 個 ssid, xx樓x單位，夜晚你再嘈，我會幫xx鋪頭名）做宣傳，過多排，真係靜咗好多了。。。

其實張相有咩典故？

我都唔知呀，我睇左陣都唔覺恐怖

我覺得你屋企一定做左d嘈到pk的衰野先會咁應聲嘈到人地投訴你 老老豆豆 樓主唔好學港女選擇性失憶 只講d對自己有利的嘅野

樂觀d
可能你屋企有朋友仔呢

唔好話人恐怖。我自己樓上都係成日夜媽媽跳地拖野假期又鑽野。放工返屋企靜吓都唔得真係會痴線，由其深夜1112點咁靜樓上拖野啲聲會更明顯大聲。。。之後每日過11點佢一吵我屋企人就打俾管理處，差唔多兩三個月先好返少少

望第一眼嚇親
望多兩眼覺得輕鬆
但係想問右邊堆樓有咩關係?

樓主好勇敢，居然敢上連登開呢類post
每次有人上黎開post，隔一排樓主就會無故失蹤

(例如之前租樓發現符咒個post)

唉 屌 今日未又係死狗咁返工

冇時間比我失蹤

隔離日撚日剁, 收工返去6點幾剁到7點幾, 停下又剁下咁, 真係好撚煩..仲有試過朝早5點幾剁, 真係痴撚線

啲字好靚

九龍城寨鬼媽媽煮飯

恐怖相中女人面目示意圖
用左一隻高達扭蛋去表示
大家放心 我覺得同相中個女人隻眼特別似

方便大家想知又唔敢禁落去

笑撚左

所有嘈住人嘅仆街都係話自己冇嘈過人

住公屋係呢d

lm

張圖個對唔係眼/眼皮來 係另一把口來 上面有個鼻

Dee哥

Google : 九龍城就會見到張圖

俾四個字俾你：共振喇叭

八十年代初期，政府仍未宣布清拆九龍城寨，但所謂三不管其實也不正確，皆因警察也是會進入城寨內辦案的，不過建築物由於不受香港法例規管，城寨內的各種建築確實蔚為奇觀。話說某個初夏，檔主樓上其中一個單位傳出惡臭，只是城寨內環境本就惡劣，魚蛋工場本就永遠有臭味（當年魚蛋、魚片全用死魚製，此所以需要大量胡椒粉調味及掩臭），所以連續幾個星期都沒有人理會。

直到盛夏八月時節，臭味實在太強烈，更明顯是傳自四樓的一個單位，終於有住客難忍惡臭報警，警員於是到場調查。當警員去到四樓該單位門口，已經肯定臭味是傳自單位之內，其中一名老差骨更肯定地指出這是屍體的臭味。

警員大力拍門，良久沒有人應門，正在無計可施之際，奇怪的是在惡臭之中，竟然傳來陣陣飯香，當中更兼有臘腸香味，警員於是肯定單位內一定有人，所以繼續叫門。

最後終於有一名年約六、七歲的小女孩開門，屋內更立時湧出極度惡臭，一名警員頂不住即場嘔吐大作，警員問小女孩家中有沒有大人，女孩回答說媽媽身體不適，正在房間休息，女孩隨即開門讓兩名警員入屋。

就在小小的房間內，警員舉目一望，就已經見到全身發黑，甚至流出屍水的女性躺在牀上，惡臭來源就此揭曉，只是屋內原來有兩名小女孩，除開門的一個外，另有一名年紀較細的女孩正在做功課，兩人似乎對屋內惡臭和屍體不感困擾，開門的女孩更說，媽媽說她不舒服，叫我們自己食完飯之後去返學。警員在廚房更發現剛剛煲好的臘腸蒸飯，問小女孩是誰弄的，小女孩竟答是媽媽做的，剛剛做好之後，媽媽才轉身走入房休息，隨即便是警察叔叔來拍門。

原來兩姊妹的媽媽是非法入境者，一直居住在城寨內沒有外出，其爸爸早就棄三母女於不顧，街坊亦從來沒有見過她們有任何訪客或朋友，可以肯定不會有人願意在一個惡臭難頂，更兼有屍體的房間內做飯給兩名年幼姊妹吃；兩姊妹更由頭到尾，都說是媽媽做飯給她們吃，而且臭味已傳出個多月，有成年人的話亦不可能置之不理。

據知事件最後以屍體發現案處理，兩姊妹最後入住保良局，亦從沒有親友探望。

闔家平安呀

不如拆信 好想睇

其實我間唔中夜晚12點1點都聽到疑似鑽嘢聲係上面傳黎 不過次次都唔係太耐就由佢

連登仔好細膽
平時又成日話自己先係真男人
之後笑其他人

咁你拆撚左未

樓主收刀片

個張恐怖圖係咩黎？
係咪有故？

正字點寫呀傻閪

仆街 第十頁都未拆信

Open l diu

入面有麵粉物體可能係炭蛆菌

做咩姐你 唔去附近買咪得 調乜野查

直接去9 樓同屋主傾下囉, 心平氣和咁傾

拎封野落樓下隊喺佢面前扮開 睇佢驚唔驚就知有冇危險性

認真 同你嘅情況一模一樣
樓下條八婆話我地夜晚有人跑黎跑去
又話我地屋企有人扑野太大聲 噪到佢
日日都叫人上黎 痴撚線

而家啲細路仔有無咁撚細膽
咁嘅圖就驚驚驚

嘩 你又邊位

屌
吹到人係痴線
大廈不嬲好難搵源頭
呢個係好嚴肅既科學問題囉
洗唔洗第一個反應就話人痴線
定係香港人個個都痴痴地

咁多野講 開來見我！

你上少少 #237 post咗

原來背後個故係咁
唔算恐怖，係小小毛管戙，母愛真係偉大 死左都要爬起身煮飯餵飽兩個女

港奴就死左都要爬起身全身發黑滴住屍水番工

係囉 D牆咁撚薄，樓上樓下左右隔離都有機
成日比人嘈個心情真係好辛苦
睇見佢擺低張餅咭諗住討好樓主都feel到好慘

原來我冇左19樓，難怪唔知大家up乜

野火係咪呢條友

有冇人知道野火post咗咩？
點解搵唔到？

比人ban 鳩左

咁慘
咁有冇人知究竟係咩
我知好自私但係有冇勇士可以話我聽關鍵字

搵到

張圖望得耐有啲想嘔

肥絲高質留言威返次

搵唔到圖

乜圖都見唔到
原來一早完全封鎖左
肯定唔止做過一次弱智野

人地好心整張餅卡比你又話人有精神病
就算真係有精神病，咁佢點計都係個好人

香港人個個都癲鳩左咁，剩係識投訴
同埋未必關你事，你依個已經好好

告鳩佢恐嚇囉 驚咩

真係慘， 你班仆街未試過俾噪音滋擾梗係唔明白咩感受

就咁睇封信都冇惡意嘅，有時噪音真係會搞到人都癲。回信俾佢話佢知唔係你嘈囉

不如係屋企set cam，有埋聲果款，放係廳果個位置拍一晚，佢投訴就俾片佢睇，證清白